一人一個腥港蝗族嘅奇人奇事

尋日坐九巴
坐正雙層巴士舊款兩排對坐
對面坐咗一家三口老夫少妻3歲細路

個女人係咁用譚式廣東話大聲講電話
唔理個細路女個個站都玩落車鐘
最後個巴士司機發現到都自行飛站算
然而個六/七十幾歲呀大叔擘大隻腳係咁挖鼻屎
之後將隻手放喺雙腳中間想啲鼻屎掃落張凳度
我睇到緊係怒bear佢啦
然後佢竟然放棄痴鼻屎落張凳度
改為摸個女塊面
個女仔兩邊皮膚都好滑
唯獨有個位係紅咗生幾粒瘡
咁啱又係呀大叔隻手摸個位
明哂

真係屌你老母
呢啲人一家三口20年前都完全唔存在喺香港架啦
呢啲珍禽異獸點撚樣落黎香港架

大家仲有見過咩腥港蝗族奇事可以分享
交流下有咩大家位要小心啲

那有女？

左數起
鼻屎男 - 玩鐘細路女 - 譚式廣東話女人

你唔即場屌柒佢?

有次坐巴士，d仆街大陸哩攞幾個大喼係上層坐講胡語，人生坐咁多次巴士真係第一次見

大喼上層

大陸偷野多，落到黎改唔到大陸格

好嘔心

屌咁就坐下面啦

今日發生
行去火車站個陣前面個蝗呀嬸無睇路
一野撞左落條約15cm闊 鐵柱到
勁大聲 噹！
成條路既人都望哂過去
個呀嬸完全無事 面不改容

鐵頭功嘅野我地識條鐵咩